睇NOW 直播開左槍

長槍

屌你老母

cls...

屌你老母死黑警

黑警終於發癲